3.5mm轉type C線

想問其實冇3.5mm port嘅機係咪多數送一條3.5mm轉type C線？效果如何？thx